網禁令其實有乜用？

禁TG講煽動嘢其實得啖笑，唔討論

而禁連登，之前唔係有人話過連登帳號資料連連仔自己都冇可能俾出嚟嘅咩？

好似可以check ip

以前都可以

VPN

得連仔可以check ip?

如果連仔身在外國 係咪除咗佢主動交料 冇其他交料方法?